有冇巴打專reg基佬lecturer

hea住靚grade

樓豬你咁嘅樣reg邊個都爛grade啦

小妹都專reg基佬 lecturer
咁佢地先唔會騷擾小妹

葡萄
好酸呀

你個樣好安全
對男定對女都咁安全